拜仁贏到巴黎，我吃屎

呢期興玩食屎？

RB贏到巴黎我食屎

25？

太多走數好難撐

Saved

又係你

Once only

係
拜仁贏到巴塞，我食屎